施德來妻 憑書感念丈夫

施德來妻 憑書感念丈夫

【本報訊】47名被告保釋申請的馬拉松式聆訊，對眾被告的親屬同樣是一場煎熬，其中數名被告的妻子三天以來只能在庭外透過視像直播看到丈夫，心裏除了擔心他們的身體狀況，還要為保釋申請結果作最壞的打算。

相關新聞：鄒家成：不分光譜渡難關

余思朗：已為保釋結果預備

被告岑敖暉的新婚太太余思朗批評聆訊太過漫長，對家屬、律師及記者而言，都不是好事，目前主要擔心各被告的精神及健康狀況，「四日冇換過衫，聽日又唔知搞到幾點，如果冇得保釋又唔知幾時送到物資」。對於保釋結果，余稱已有兩手準備及作好心理預備。

余又表示，知道岑敖暉等人昨早有看報紙，並引述岑指知悉這幾天法庭外的狀況，對有很多市民前來支持他們，感到十分鼓舞及感動。

相關新聞：李予信媽媽 戴愛兒黑帽聽審

黃大仙區議員施德來的太太（圖）昨天隻身一人到庭，並帶同丈夫推薦的政治書，指希望藉書本感受丈夫閱讀此書的感覺，在開審後她便目不轉睛地緊盯着螢幕「小電視」，希望能找到不見多日的丈夫身影，其間她的精神顯得略為緊張，更不時緊握雙手。

昨日輪到前立法會議員朱凱廸為保釋申請陳詞，朱凱廸已有多宗案件纏身，朱太對出入法庭早不陌生，反應相對平靜，更不時以筆紀錄案情，希望有助丈夫解困。

施德來的太太